幫手傳出去

推

2230 暴大 A443假救護車

中大現場：消防車2606裏面全部都係狗
幫手傳

心口有紅色反光貼
狗扮人入緊中大
uj2675 旅遊巴
手足攝衫！！

推啊 攝衫啊

7.21

8.31

講埋聯絡方法至得㗎

利申推post

10.1

推啊！！！

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心